胃入面好似裝咗部洗衣機咁

試下身體逆時針咁轉 應該會好啲

做緊側手翻

應該要排左出泥先得，有菌

係咪一定要嘔試過停唔到

有啲野迫唔到出嚟

掹左電制先

唔好sin
放d污租衫入去

乾衣機

洗衫板

你咪我個插蘇lor hehe

啱啱食咗自己條底褲 應該點開始洗

事實

bosco&me

笑？

有冇試過條仔個波大過自己

無 我咁大波

我都冇 冇拍過拖

關鍵係滾桶或葉輪式

滾桶

食左洗衣粉未？

還好
原理
滾桶只足直立左右滾動，感覺只是攪胃氣

葉輪就弊家伙，係咁撻，直情胃抽筋般

食完會唔會死？

其實我唔知兩隻有咩分別

咁西利